股災回憶錄 四次股災都走得甩 卻造就2001年科網股爆破之失〈蕭若元：退休蕭析〉

呢個故事就係教訓人唔可以咁晏起身嘅,尤其是如果你要炒股票的話,哈哈哈哈哈

好驚有一日蕭生公開好評學獨聯

燒山好野